點解 iPhone佢又唔整個 battery cycle count比人睇

賣機時，你又話點解要有呢個功能

？

佢應該想講冇依個function咪方便啲人放啲虧電機

依家都有得睇電容量 睇 可以比你知需唔需要換電
無咩需要咁詳細 其實覺得 電呢家野 知唔知健康唔健康 就夠講真